一諗起烈士就好心痛 希望香港人永遠記得佢

梁凌杰依個名 會永遠嚮我心裡面
一條生命既犧牲 希望香港人唔好辜負佢
見到隔離post講佢爸爸媽媽 睇到眼濕濕
個仔係俾政權迫死
愈來愈多香港年青人自殺
可悲既係大家開始習以為常
希望大家堅持住 打一場勝仗
等烈士嚮天堂都會為我地驕傲
聽日見